男朋友偷食

俾我發現偷食仲要唔認
枉我一直以黎咁信佢 俾埋第一次佢
講咩野「淨係對住你先會硬」、「淨係有feel先會搞到野」、「飲左酒會唔得」全部都係廢話
最後俾我發現佢落bar食左條女 仲要俾我chok左好耐先肯講
而家求我原諒佢 話以後都唔會咁做

我應唔應該同返佢一齊？

正評 十個男人狗個滾 原諒佢一次
負評 有一次就有第二次 唔好信佢

罰佢chok 番你

飛啦
聽日開始 你做我女朋友

但我真係好愛佢

你帽佢一次再原諒佢

一人一次無數

問世間情為何物
條路自己揀

如果我話之前帽過佢一次呢

再帽多一次

你自已都係雞，而佢出去叫雞有咩問題？

咪臭係此post已完啦

條女正臭雞 有仔都搞我男朋友

我冇同個男仔發生關係

我唔會去滾

一樣

呃人就呃人 仲分扑唔扑 屌 正一臭雞...

無扑野係咪都係出軌呀
唔好講到自己有仔仲出去搵男人
淨曖昧無扑野就無問題啦

冇扑野就唔算帶帽
樓豬呢d臭雞真係世界級
仲以為你對條仔好好佢都去偷食
原來自己先係源頭

繼續一齊啦你地
天生一對呀狗男女

你咪解釋左點解人點帽你

做body check 啦
點知條佬有無病

中出即飛佢啦 忽然轉性向既囝囝唔覆都罷啦